potplayer點播dolbyvision既片

因為就咁開D彩色會錯哂,根本睇唔到
之前試過跟住E個教學SET完一大輪,跟住一開條片播就ERROR

推